kelemahan program di atas adalah adanya sebuah type yang
memiliki nilai max nya 32767 sedangkan yang dimaksukan secara
paksa dalam variabel ini adalah 300000 sehingga akan menghasilkan 
output (Min).
variabel yang memiliki type integer yang seharusnya adalah LongInt adalah :
  - gapok
  - tunja

juga terdapat dua buah procedure dan function yang sama, yang sebenarnya 
jika tidak di tulispun tidak akan dapat masalah, itu hanya menambah sebuah 
kepusingan di kalangan orang" awam.